唔好唔記當年得國教都係暫緩

家下如同上左冇分別

國教變左分拆上市

同樣事件又會發生

咁又難少少，反而我覺得係23條既其中一部份